( BNO ) 出 現 了！ 廣 州 美 少 女 公 開 徵 男 朋 友，條 件：有 BNO / BC

出 現 了！

廣 州 美 少 女 公 開 徵 男 朋 友，條 件：有 BNO / BC

手持BNO

=

有閪屌？

相信大把台妹受

手拎bno就有西屌

我有特區去加拿大得唔得

BNO港男=亞洲最搶手

真發仔慍

向國安舉報先
居然想用鮑鮑勾結外國勢力

港女： 我唔會揀BNO男友, 咁唔會有幸福

OK! 你慢慢同林鄭玩遊戲

咁似viu 個女星

啲低等支國女真係唔要面

不了

發達喇發達喇

佢都幾有自信

支那大舞台，夠癲你就來

有冇錢先?

死蠢
以為去到英國就會發達咩？

手足出發英國前

要去一轉台灣了

手持bno有閪屌

呢D女識貨

港女話有樓既男人先考慮

何嘗唔係同樣道理？

fukin spy

突破盲點

支那女人就係雞

鬥雞眼

攬鈔巴單身 係英國泰晤士河等著懲罰你

一睇就知係間諜啦

我都想要有BNO嘅男朋友
利申 男

咁講，面子係人身上最唔值錢既野

封關, 點撚樣去?

D台妹已經係咁SEND MESSAGE 問我何時去台灣

難道留喺中国香港就會？

我想知佢post係邊個page

叫佢哋英國見啦

似借刀

台妹係好撚煩架

唔可以上身的

黃嫖嫖

唔知呢

個acc開咗好耐

haha,

借刀啦
FB黃色經濟圈(真) 啱啱見到

祈禱 🙏🏻🙏🏻

5年賣淫經驗

牙妹

這麼醜的女

除非真係好撚心急快搵到BNO/BC埋岸啦

咁樣衰唔怪得要用到徵友..

呢個真
實有撚樣為閪屌落搭

今時今日可以居英啦

豬扒，包膠都唔洗俾

屌豬肉？

咁撚樣衰就算喇

如果你係英國發達，錢就係屬於你
如果你係支国發達，錢只係共慘黨將錢放係你度，到收返時就命財兩失

狗都唔屌

個美少女呢?

睇個ac都似 19年profile相係男人陰影
2-3個鐘前開始轉左女人相

但係支共要面到摧毀香港

換咗手機之後呢個gif搵咗好耐
終於比我今日見返

97前有bno =英藉
97後ugrad =加藉
有bno +ugrad=英加藉
加全世界最容易揾錢香港
屈到仆街

豬閪

支國既就算啦

所以條女係唔係新移民都係未知
建議搵連仔刪post

佢用邊個P圖APP, 可以由左下包包面, P到變右下baarbie樣

好正呀

屌你老母 咁撚死豬閪 死番上支那啦

支那雞，比藍屍 黑警屌啦

其實都ok 唔係好樣衰

寧要台妹（雞排妹）

唔要支那陰道

交友app識仔見得多
2021仲有人Fuckbook交友

China style

番到祖國重只係識賺錢

你真係適合留係大灣區繼續做奴隸

你條捉鬼閪好好樣？
返去幫你老母洗腎啦

吊！就咁睇字都自動聽到鄭子誠把聲！

人血BNO，唔撚好笑谷鳩氣

係，皇帝面子大過天，為面子可以放棄一切

Dnlm你就似

有D野 政治迫出來嘅係
中囯政府聰明到絕頂真係唔係扮

會唔會小粉紅釣bno/bc巴打?

人地到英國拎左bc 就跟手離婚再告埋你強姦

要坐移民監兼對住支那臭閪六年 我寧願留番係腥港

想慍個男朋友

負評樓主對眼，美少女？屌你老母俾舊豬肉我睇？

想瘟個男朋友

支那閪

美少女？？

應該向 MI5 備案先

過到英國直接食洋腸，劇本已寫好

得，但係唔該佢喺d咩微信啊大陸social media表明自己政治立場先
唔撚好去英國愛祖國

直接搵鬼佬啦
咁多鬼佬肯娶中國閪

可能唔識英文

中出即飛

支那間諜

咁撚醜

嘩…閣下陣蝗味咁重
無bno都唔揀你啦

就算唔係都制唔過啦

又真係有d似

美少女

大把港女自己都有BNO啦ching

讚中囯政府聰明都唔撚得
都話殺哂D中囯人算 世界各國都冇手尾

英國本土都唔少呢啲

BNO人拖住呢條女唔怕俾英國佬查咩

你咪睇少d鹹濕佬

真係相由心生，賊眉賊眼

八個月前，我有個親戚(2x歲)調職去台北，佢都準備辭職去英國倫敦做野。
但佢飲醉酒上左個台大女學生，宜家個台妹懷孕有左 ，仲要係龍鳯胎。

個台妹嫁原有諗住落左BB，但一知我親戚有BNO，就即刻話畢業後跟佢去英國住。

有本BNO溝女易好多

講多少少:

個台妹唔係最靚最top 嗰類，但識講流利廣東話，英文，日文，又清楚中港台政治立場，又係深黃，又出力幫去左台灣嘅手足。

剩係呢幾點已經加晒分

send 去各國，叫提防假結婚

呢隻野豬王吖

借刀炸嘩

係 d囡囡好天真好傻

利申：屌過幾個

中出之後走人去英國，不過你屌埋我果份

美少女係。。。？

似玩膠

話唔定佢個閪裝左安心出入
邊個入過即時send資料返支那

而家先知特衰無中國居留權

字都未識

問佢出到幾多嫁妝？

係咪假post黎架

一定

最少佢夠誠實
欣賞呢點

知唔知咩叫鬥雞

就即刻話畢業後跟佢去英國住

廿零歲為英籍當少婦

卅歲前拋夫棄子二次投胎

佢都醒目丫應該唔係小粉紅
不過依d臭閪去到英國攞到居住權實離婚嫁鬼佬

居然無中出即飛你親戚一定唔係連登囝黎

屌完就走ok？

愛国係工作 居英係生活

一定會叫黑警入你强姦

有外國戶照真係大把支女食
成個國家嘅人都想出逃

支那陰道點會對夠港男6年 只不過係佢其中一隻棋
去到英國即刻飛起你搵洋腸啦

佢以前食好多女，試過好多次ons，所以我都以為佢會中出即飛。佢今次真係生性，似番個男人去承擔責任。

我就係知佢唔上連登先敢講佢事跡。

連豬皮蛋粥 咁啱你係我樓上
做咩咁夜唔訓

。。。。好樣衰。。。

俾我講中晒，之那淫民恨BC 恨到流晒口水

美 少 女？ 元朗兩三舊水大把

咁既樣想要我本bno? 太不自量力...

我淨係會比後勤絲

而家有居英權了

咁都叫美少女

BNO係港人獨有
支那西只能酸葡萄

玩爛完香港仲想搞埋英國

咁個名咁假
好難唔懷疑

仇女撚又搞笑

咁個台妹可能要失望啦
如果冇記錯，BNO visa好似剩係for常住香港既人申請

溝隻警犬，等佢65歲退休，同埋佢啲爛仔朋友係香港過世啦

冇中國居留權之餘，你開唔到電話卡、銀行戶口，又入唔到黨、解放軍、公安等公職，又買唔到樓，中國有地有樓都好難轉名俾你。Internet方面十個有八個都要你實名認證，仲要好多時唔受你回鄉證number/ 香港身份證number/ passport number

佢地口口聲聲話香港係中國嘅，但實際上乜都唔認受

<萎任証>己經無力了.

佢又幾醒
精過堆港豬

真正香港人點會唔識英文，愛國五毛唔識英文就真

已經講過港畜垃圾廢老畜勢待發帶上支那婆移民鏈進攻英國

蝗蟲面皮厚過樹皮

其實佢無錯, 人只有一生, 點解佢唔可以用佢條件選擇佢要的生命?

我有BC
proof:

攞去用😘

已pm, thx🥳

禁錯負皮屌

共諜來了

收皮啦豬西

明顯借刀啦下話

乜唔係Taiwan number one 架咩？
做咩D台狗要咁折墮要同中國香港人結婚搏去英國？

會唔會係間碟？ 老共乜都做得出

有bno?
有冇錢呀

但係都好多外國留學生想申請 可能有地址就得

死大陸雞

應該要有特衰護照？
正常常住係香港既人如果想申請呢種依親既BNO VISA最起碼都應該有特衰護照申請掛
始終拎唔出香港護照就證明唔到佢係香港人或常住香港

似有唐氏

港人總是犯同樣的錯

結咗婚有居英權就會離婚 然後叫埋佢男朋友過英國

佢有冇錢先？冇錢冇車冇樓唔好諗住溝香港BNO男仔

有特衰同通常居住差好遠喎

Bno visa都要等最少6年

大陸女人 等廿年搶公屋都可以等 等到個男人老死都會等

好襯，
搵呢個直接變美國人啦。

咁樣既話如果拎BNO既廢老幫支那人假結婚
個支那人基本上拎到結婚證書果刻就已經可以跟埋去英國啦喎
因為支那人可以係香港申請戶口之類
總之一假結婚已經可以有辦法可以用個老坑既地址嚟做住址證明
到要申請BNO visa直接用大陸護照申請就得喎

美少女？

係呀 所以我唔明 點解啲留學生 留唔低 就話bno去英國
我理解係真係喺香港住梗先用得bno

我有bno
仲有千二萬資産
不過我要求周子瑜樣coffee身材

香港人出色啲啦，搵台妺都好過大灣區

我都係咁理解

當你笑緊既同時，應該有堆毒撚去埋單
好似我地屌左幾十年班廢老娶支國女人但極速被離婚一樣
走難去英國一樣好快俾人污染個邊

英國要申請spouse要有錢先得 又冇得用public fund 窮毒撚申請唔到

成世帶口罩啦

台妹可以流利廣東話
應該台極有限

咩叫bc

Brazil Citizenships

唔好再玩爛BNO啦～係好多人付出換返嚟......
仲有 , 玩爛救生艇 , 你估廁板同其他雙重國籍都會有好結果?

有錢洗鬼黎香港

因為港女自己都有bno

好撚尷尬
大把港女手持bno
而家後生嗰班大陸閪先冇
你咪去媾大陸閪慢慢打飛機囉

條女咁醜 仲好意思揀人
我諗屯門公園啲老嘢先啱呢味嘢

突破盲腸

唔係話踩低定點 係香港 number nine 姐
未有BNO 平權之前 都有部分港女崇台嫁左去台灣啦
可能而家仲多
良禽擇木而棲其實係無錯

但唔係成日好多廢老退休去中國住架咩？

好多奶共撚冇攞BNO，依家日日揼春自怨自艾

呢個出黎搞笑姐

嘩屌個樣成個智障

所以我唔撚明點解要開埋比配偶
直屬血親就話姐

喺香港有地址就得，其實英國邊會得閑查咁多。LOTR連有冇香港地址都唔問，淨係問有冇帶夠錢。

4.5即係點 唔係最低6.5咩

好應

說好的美少女呢？

通常居住係講緊你有冇ROA

BTW呢個VISA唔算係平權OK
唔好亂咁用呢個字

報國安

但班廢老去到英國點生存？徐非好有錢

廢老炒樓炒股積埋都有唔少啦
係後生仔先窮姐

去到英國再徵一次 條件係英國人

食屎啦支那雞！

如果有地址就得同拎ROA應該兩回事嚟
實則台妹或者其他外國人如果要申請BNO visa去英國都應該要入咗香港籍先有香港既ROA?

宜家真喺有居英權

喺，冇香港身分證會麻煩啲，所以佢老婆係台妹就真喺好睇英國政府會唔會揸正嚟做

然後去大陸鄕下搵個後生女，去英國退休繼續屌香港後生仔，廢老又贏

主申請人應該冇咩關係 個條件始終都係要你係BNO就得
depentant就麻煩好多

每個薪火post 頭張張喺到

去到英國廢老仲有運行咩
講到底後生既BNO應該團結抗支抗老
而家班細既先係傳承香港人既希望

Partner 喎
6.5 個個唔使嚟

4.5都殺佢全家咁

邊撚到美少女 嚇到打冷震

我都覺得喺，如果你本身冇BNO英國政府可能會查嚴少少

真

我反而喺諗緊廢老件大陸妹去到英國會唔會偷偷地出去食洋腸，五年之後飛咗條廢老

但係條件係
Your permanent home must be:

in Hong Kong, if you’re applying from outside the UK
in the UK, Channel Islands, Isle of Man or Hong Kong if you’re applying in the UK

有roa唔代表permanent home係香港

屌你老母 個死人串嘴樣真係好抵死

係我就話識咗一陣就結婚會俾人懷疑，先屌幾次再話唔夾898飛尻條大陸妹

屌都未屌就簽紙婚？啲毒撚唔係想同呢啲貪錢豬扒分身家呀？

以支那妹既功力唔洗五年
食窮廢老之後即刻簽陰道VISA

其實陀地香港人要搞個地址證明有幾難？

所謂嘅「通常居住」喺冇明確嘅法律定義，一般係有爭議嘅時候上法庭逐單判

咁你係全地球除左香港都冇ROA
咁你既HOME除左係香港仲有邊到?

叫黃標標啦笨

樓主將呢件中国陰道報咗MI5未?

留學 旅居 呢D都唔算係permanent

支那陰道先係最後贏家

咁講 住喺外國都好易搞到住址證明

但係留學 旅居 個home算唔算喺香港
尤其租樓嘅 我去旅居梗係唔租香港樓

喺，香港身份證加封信，有幾難？

個個咁冷靜識分用腦同下體思考，香港就唔會有咁多支國單程證落嚟極速離婚，香港就唔會有屯門大媽同happy伯

去到做雞搵條有錢嘅洋腸啦

用父母／姨媽姑姐啲地址咪得囉

口罩真係美顏神器

英國做雞競爭好大，啲東歐妹又平又靚
要發達應該去西澳，班礦工排住隊等閪屌

美國免台灣簽證

免簽≠綠卡

咁撚樣衰的支那妹
唔知屯門果班咸濕伯伯會唔會有BNO去屌佢

算唔算偽造文書

咁佢呢個condition要嚟做乜

去美國生仔就得

認真，班礦佬人工又高，礦區又乜娛樂都冇，唔係飲酒就係屌閪，啲雞收幾貴都俾

條女唔掂

免簽去生仔

算，但邊個得閑去查

見你大肚唔會俾你入境

應該係主要for dependents，假結婚之類

屌
美國佬黑鳩海關好流
只係以為你肥婆

即係條件係你一定要移民囉

個名叫票票…

免簽只有九十日，即係話個肚起碼要有六個月大，徐非你好肥，如果唔係個肚會好明顯

屌
呃移民局好似大鑊咗少少

呢啲西我唔要呀

邊有呃？
你一年番去住兩個禮拜唔算住？

冇問題 首要條件係要俾我口爆屌屎忽先

個親戚都係咁樣生佢個女
依家成家係美國生活

佢去到英國入咗藉就會飛咗個港男，去搵個有錢嘅、靚仔嘅。

香港廢老歷史不斷重演

佢可能個肚唔係好大

新移民： 我係香港人呀 大遷徙帶埋我走呀

有錢靚仔駛乜搵佢？英國大把東歐妹

好撚有運
係得香港要俾錢搞個濕鳩簽證

美國人的媽

好樣衰

一睇樣硬係諗起佢

屌你成個詞係permanent home
你冇得就咁拆左個home出黎玩

bno都冇免簽先仆街

你係咪suppose班廢老會有腦

美？邊忽美

係
除非係額外拎張居住証

以前我就住過上一年，首先冇人話唔比居留住，第二銀行照可以用身份證加歡樂卡申請到，房屋問題就未清楚，但依家愈來愈開放比港人投資買樓，試問點樣唔承認？

我朋友住左上面超過3年，從來冇咩居住證

你唔撚係為左屌西污染血脈下話

收皮啦死支那豬

想知邊度證明到港人冇係大陸居留權證明？有冇link?

咁撚樣衰

樣唔得

過多幾年佢攞到bc咪一腳踢你走
分分鐘佢都係咁先做到新移民

新移民 ：

留意返個標點符號

有得去脫歐後嘅英國我搵東歐妹都得啦

唔理呢單堅定流。
但朋輩圈中真係有呢的女，不過去左外國，隧道就一定會有擴建工程

其實如果你本身已經有BNO，英國政府邊得閑會同你逐單case上庭判你個permanent home喺咪香港，多你一個唔，少你一個唔少，你俾齊文件佢就俾你入。

喺中國辦事好睇「關係」，希望你明我咩意思

第四年就離婚，踢佢返大陸

條女到時老屈你家暴＋老強，你俾人踢返大湾区就真

如果佢要用permanent home嚟reject你 係唔駛上庭
Bno visa要講返去過咩國家 逗留幾耐
人都唔喺香港 用呢個理由reject你都合理

呢啲梗係報蟈安，之後大把錢叫支那雞

佢要reject你根本唔使理由，但你可以告佢。

我嘅意思係佢根本唔會查，亦都查唔到，你覺得香港入境處會俾出入境資料英國？ 同埋permanent home根本就無眀確定義，你可以有multiple permanent home，例如留學生，expats

以香港為永久居住地，留學唔會影響

唔係要結婚兩年以上先可以申請拖多件去咩
除非有小朋友

香港四等奴民 支那就二等賤民
屌 我就一d都唔希罕呢個夾硬塞俾我嘅支那籍

ching到底明唔明咩叫permanent

我fd唔見得有咩好關係，都未聽過港人上去住一排會比人舉報lor

Bno visa application要填呢幾去過咩國家 去咗幾耐呀

側面暗啲都似劣版劉亦飛

成班lihkg仔狗沖

話唔定條女係特務
想引蛇出洞

美?邊撚度美

LEE D人一拎到居留權就趕你走

But it has nothing to do with your home address. I can be a student in Canada while maintaining a home address in HK. Or I can spend half a year in HK and half a year in Spain.

Moreover, how would the UK verify where you have been? Even if you the information you provided is inaccurate, it will take lots of resources for the government to investigate and it’s simply not worth it. Unless you cause some trouble in the UK they may look into it.

「愛黨愛國中國人」

咁又係...
所以我係覺得揸正嚟做既話check passport加身份證一定係最可以肯定果個人係咪香港居民或常住既人
舉例好似巴打咁如果係加拿大學生的確可以一整年唔係香港
但如果你超過某過年期冇返香港
好似會比人搣甩3粒星
check完身份證再check passport應該係最有效可以保證個人係香港出世同係香港居民
不過如果土共有心做假就點check都冇用

出口鮑

要喺非中國公民＋超過某過年期冇返香港先會搣三粒星，如果唔係大灣區班廢老冇哂三粒星，民建聯仲掂種票

不過講真，港共想搣你三粒星，你成世冇出過香港都可以照搣

利申：唔喺加拿大，只不過係舉個例

港男終於等到呢一日啦！

一見哩啲，就第一時間懷疑借刀啦。
不過唔思考嘅人太多。

真係共碟 老共都搵過索啲啦 點會搵過豬閪

我都有A_A

劣好多喎老細

中出即飛是常識吧

點解可以唔同樣既

唔係冇，但有同冇冇分別，上面有巴打講咗回鄉證個問題。於是佢地就整咗個叫居住證嘅嘢
不過張gif的確啱，特衰係支那冇撚用，因為佢哋睇嘅係張身分證同回鄉證多。

佢愛既係你親戚定你親戚本bno

台妹阿爸係台灣人，係一間小學嘅校長
阿媽都係台灣人，97前起香港讀HKU medic，所以都講倒半流利廣東話

佢阿媽教個女講流利廣東話都用左6年

點都有人希罕
特別個堆雙非強国人

何來的勇氣......

成個package
包括樣貌、身高、身家、職業、國籍...
個世界就係咁現實

不過認真，大佬人果16個身份證no係可以申請好多野，之前電視都講，要申請信用卡基本上特衰係冇撚用

走啦大陸妹姓黃咋

你睇下馬雲啦

美？

屌你老母，東莞桑拿呢啲質素既女通常都係負責按腳仔，做雞既資格都冇

E D一睇就知假野

邊撚度美呀仆你個街豬西一件

咁先屈機 BC + 特衰 + 台灣既下一代真係去邊都唔駛簽證

冇國籍個bb應該已經落左

我簡單啲 有鄭家純咁既質素就ok

好撚中

既然香港number nine ，做咩仲要同中國香港人結婚搏去英國？
你知唔知自己講緊乜？

條女都要六年係英國，大陸妹以為一去到就有，除非條仔養埋佢係英國

良「禽」擇木而棲。

做咩仲要同中國香港人結婚搏去英國？
呢句說話係你提出，我只係引用你說話提出另一個論點
我又無反駁你果句說話
你係咪唔識理解文字？
你知唔知自己係到答緊乜？

支那賤畜呢個品種特式就係雄盜雌娼

戴咗口罩都好柒....

我有BNO但係唔想屌你喎。可惜我唔夠仆街，如果我夠仆街實賣佢去英國做雞，賺到差唔多時候就舉報佢非法入境捉佢返香港。你班支那閪睇路呀

港女 我有bno 可以揀大陸富二代

明既。
駁唔到就話只係引用，唔係反駁我果句說話。
台灣啱你呢D人去。

已違反商品說明條例

豬閪，比都唔屌

仲柒過本姑婆

咁做要呃佢自己申請 visa或旅行去陪你（如果佢有特衰），唔好寫埋佢個名入你個application 度

手持bc 另加今年u grad有得去Canada
有冇台妹肯受溝

話時話，香港依十幾年都好多女係咁嘅相頭

應該係溝種
但亦普遍比80後大波咗

中國女人喺呢啲位度精甩尾

去過咩國家 逗留幾耐就要填嘅
唔知駛唔駛要睇passport嘅每一版
如果要嘅話 都唔係好難查姐
如果喺香港嘅逗留時間仲少過喺eg 加拿大
佢捉得嚴 就可以用呢個證據話你嘅home address唔係香港

希望大家可以先睇以下ig post了解件事🙏🙏

【勇武娃原創者 希望大家一齊守護本土文化】
香港人鎖匙扣（勇武娃）是本人獨自一人的設計創作品，第一次出現是在2019年9月，自此本人從來沒有將產品寄賣，亦沒有授權過任何第三方售賣。
然而, 在2020年12月，本人發現有多間店鋪 同1仔冰室合作售賣一款 與本人設計相似程度極高的公仔。
我早於2020年12月發現並出post指出該公仔是本人原創，沒有授權寄賣。
本人明白相關店鋪原意是為了支持手足, 所以曾嘗試聯絡有關店鋪, 希望對方可以尊重原創，如果繼續售賣有關作品以支持手足, 請credit原創者，
但直到現在他們一直沒有正面回應我的提問和要求, 並持續於年宵和新春市集繼續販賣與本人作品高度相似的作品。
本人現公開呼籲以下相關店鋪, 請尊重創作者, 你的善意很可能不小心扼殺了我們的生存空間,
香港文化, 本土意識 全靠大家一起守護
有關店鋪:
Angel's Paradise
1仔冰室
& 相關合作店鋪
因為大家有著相同出發點, 本人至今沒向相關店鋪索取任何賠償, 只是希望作品能加回應有的原作者資料 (credit),
但若情況持續, 本人保留一切追究權利

我係真正鎖匙扣原創者，唔信既話其實睇下post既各個日期就知道
另外1仔冰室已經今日pm左我，另一方面證實左我係原創
但尼間售賣店鋪出post抹黑我，話我騷擾佢地，話我“自稱原創者”
希望大家可以幫幫我:sob::sob:
我只係2月8日pm過佢地一次但受到佢地無視，佢地繼續擺年宵，無奈之下本人之後搵黃色文創圈同對方溝通，因為有幫手，佢地先至答應停售，原本我講佢地係無視我
希望大家可以幫幫我:pray::pray:

最後希望大家可以幫幫我，查明真相🙏
唔好比人借黃搵食

香港好多廢老持中國戶籍，當年偷渡黎香港，呢個此其一。
就算係香港居民，佢本身鄉下有親戚嘅都可以俾佢住，或者用佢地個戶籍登記物業

其他方法要申請，就要搞一大輪，我冇搞開就唔清楚。

重點係唔會好似香港，你就咁走入間銀行俾身份證 電話 住址證明 就申請到

祈乜撚野禱

咪傻啦，宜家仲有幾個國家入境會揼印？ 佢點知我有幾本護照？

而且又冇規定要求一年要有幾日住香港，佢得鬼閑查咩，你係外國住奈咗就知，好多嘢都係隻眼隻眼閉，佢要你俾咩文件你就俾，Don’t ask, don’t tell。佢批就批，過咗海就神仙。

你做咩好似好唔想班外國大學生去英國咁？其實佢地先係英國最想要嘅移民，有學歴又後生

有bno要啃呢種貨色?

咁多p牌話得嘅

首先，你係可以o係上面“住”，例如酒店之類，冇限你幾多日要出境。但如果你講緊長期居住生活個種呢，生活所需嘅大部分都申請唔到/非常難申請，eg 水電煤你走入去申請俾我睇，你冇戶籍，申你老母你電話個的支那寶apps、QQ 都要實名唔受香港人hkid玩啦

“第二銀行照可以用身份證加歡樂卡申請到”
唔洗住址、戶籍？胡溫執政年代一早講緊實名制、戶籍制。
中國居民嘅身份證有地址，我張過期回鄉證冇

仲話香港係中國嘅，傻西5毛、藍絲、奮青、中華膠先信

留學嗰類visa應該會貼visa落passport?

總之我上去住左一年以上，租人的，銀行都申請到，用租人果個地址，詳情唔爆啦

「男盗女娼」真係完美演繹某地區風土人情。

佢冇話要查passport，填出入境紀錄就寫你係留學／工作，俾個香港address proof佢，佢要咩文件就俾佢，唔使俾多亦唔好俾少。
千忻千忻唔好好似黃世柒咁去問呢問囉